垃圾連登仔

五毛假膠就大把人理

高質 正經 國際大新聞就唔理

抵你地比高登笑

駁唔到

同意

暫時駁唔到

做人做到咁辛苦做咩